普京作為最高仲裁者掌管著他們的處境，他們可以向他申訴。 阿列克謝·納瓦爾尼的參謀長預測他將“比許多人預期的更早”獲釋|Madeline Roache, 2021年2月12日|時間 
 與革命衛隊有關聯的候選人在6月的總統選舉中處於有利地位，無論誰接替年邁的哈梅內伊成為最高領袖，都比以往任何時候都更需要革命衛隊來維持權力。 伊朗革命衛隊正在整個中東地區煽動年輕人。 美國需要反叛亂戰略，Kasra Aarabi, 2021年2月11日 
 然而，這群球員中有最優秀的防守者和跑得最快的人。 塞雷娜·威廉姆斯如何最終打破大滿貫紀錄|艾米·倫迪| 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 “股東財富最大化”是看待企業的一個簡單的理論方法，但許多大公司的現實並不支持這一方法……對他們來說，利潤只是戰略上的必要條件，而不是最高目標。 商業世界在過去幾十年裡發生了怎樣的變化|Alan Murray | 2020年12月7日|財富 
 一種新型的量子計算機也證明了它可以稱霸世界。 新的基於光的量子計算機Jiuzhang已經取得了量子霸權，Emily Conover, 2020年12月3日科學新聞 
 包括最高法院在內的高級法院拒絕進行調解，而暫緩令將於今晚到期。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 最高法院最終介入，在1954年具有里程碑意義的布朗訴教育委員會案中結束了法律上的種族隔離。 重寫“不要孩子”威脅你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸 
 一年後，我被定罪並被判處死刑——後來最高法院在要求重審時推翻了這一指控。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 物流贏得了勝利，而至高無上的神，在這個節骨眼上，卻不見蹤影。 來見見摩西，以色列人，虛張聲勢的人|James Romm | 2014年12月14日 
 裁決“誠信案”的最高法院法官年薪為244,440美元(首席大法官羅伯茨的年薪為255,500美元)。 亞馬遜如何成為聖誕老人的血汗工廠|Sally Kohn | 2014年12月11日|每日野獸 
 和其他在海外擁有最高指揮權的西班牙將軍一樣，波拉維耶哈在西班牙也有敵人。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 認識、愛和被伯恩-瓊斯這樣的人愛，是他一生中最大的福氣。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 親自呼籲你的人和戈德利的人盡最大努力守住陣地。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他內心的至尊自我獨自平靜地注視著，似乎減輕了顫抖和知道恐懼的那部分。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他忽略了一個最重要的事實，那就是，儘管機器本身可憐而笨拙，但它確實能工作。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克